唔好推Pepe圖！唔好推Pepe圖！唔好推Pepe圖！唔好推Pepe圖！

唔好推Pepe圖！
pepe represents white supremacy
提點一下

唔好濫用pepe圖

唔駛驚
好多人知pepe係香港有另一種意思

暫時停用

On9

你亞洲人貼一貼pepe就變左白人至上主義者咩
自我審查都要有個限度啦

用少一陣唔會死嘅
宜家人地火遮眼你推Pepe等於撩交打

樓主瞓咗幾耐，人哋pepe個作者都話支持香港人攞pepe做symbol

Creator Matt Furie appeared to signal his support for Pepe’s new role, writing in an email to a protester: “This is great news! Pepe for the People!”

唔好因為網上一兩個twitter有藍tick 既lib left撚樣講兩講就以為乜嘢都係dog whistle for white suprematist ，佢地覺得乜meme 都係alt right nazi，冇得救

樓豬坐左幾耐

我有個黑人fd坐係我格離同我討論緊 你要唔要同佢解釋？

右膠：求撚其 是鳩但啦

lol there's literally a source above and then you're suddenly pulling a person in this conversation out of thin air which may or may not exist

係咪唔用一段時間都唔撚得?

on9小陣

Pish

海軍喎，失敬晒

要簽幾多年約？

咁你做文宣叫班黑人個個轉icon做pepe先
家陣呢邊唔係個個都知Pepe作者pro-dem

你好撚醒

YES

<10

幾時變左white supremacy

我想講佢地真係好撚敏感

你呢句

Btw 唯有解釋

帶兵黎香港啦

推

自己google translate

運動初頭外國已經知

冇跟開香港既普通人點會知

因為我地成日要用tg
而tg好多Pepe stickers
好多人覺得好得意就拎黎玩

on9

戇撚鳩
自己拉啦

Thank you for your service先
但係你係Navy都唔代表你岩

已經講過好多次，有好多人都知pepe係香港用法唔同
正如納粹個十字係佛教都唔同意思

屌咁以後搭車係咪唔講得"呢架"啊?
外國唔知pepe喺香港嘅意思係佢地嘅錯唔係我地錯囉

4chan 用 pepe
4chan 有痴線佬講white supremacy

所以Pepe = white supremacy

Goodest logic

美軍大撚晒？講野唔洗道理？

Yup

解釋過喇
佢地insist話都係歧視緊黑人............

我有講但係佢地唔認同呀ma

咁咪比佢地講囉
講聲sorry囉
你有hard feeling我地控制唔到架喎，個pepe又唔係比你睇

咁佢堅持己見 好難搞

點同呀 佛教個卍字 納粹係打斜架

所以最好就唔好理
好快佢地就會唔記得

唔係個個都知你香港發生乜事咖
睇得自己咁高

其實冇分別…

西方國家politically correct 係重要
可免則免啦，又唔係一定要用

其實不嬲都係

咁係唔係真係有必要
去同一D已經有先入為主又堅持己見既人解釋先…

比4chan用左

Twitter 外國種族問題上真係唔好用pepe
本身對佢哋有另一層意義

半年都唔知香港發生乜事，咁佢都應該唔會睇到香港人用pepe

一個順時針 一個逆時針

美軍

連登真係咩人都有

US Navy

咁唔用pepe係咪無其他表達方法？

你識唔識go navy巴打

人哋講緊外國戰線
依家響種族問題大前題下唔好用Pepe

香港自己圍內點用冇所謂

本身冇關心香港 冇特別支持香港人
冇去了解件事 就叫香港人停用pepe？
唔合理

用連豬啦

自我審查

同意
外國戰線唔好用pepe
呢個時候太敏感

咪玩啦。。納粹個logo係2個S組成
睇真d啦同佛教個卍反轉架唔係打斜咁簡單

贊成風頭火勢可以就一就

Sir

樓主 pin #61
好多人誤會你意思

香港人示威 香港人identify自己唔係chinese
外國人用chinese去形容香港人 你會點諗？

佢地又會諗 外國唔知chinese喺美國嘅意思係佢地嘅錯唔係美國人錯囉

上twitter文宣用少陣pepe係咪會死？
冇謂得罪人

同埋話咩香港人改咗pepe意思
咪撚睇到自己咁高
大撚把人都冇追香港追得咁貼
唔好圍爐故步自封

宜家係有誤會呀 咁你幫手推文宣解釋啦

有外國人知同全部外國人都知係兩件事
以為全世界都好似香港人咁關心香港野係好幼稚

依家你上twitter用pepe啲外國人見到你係香港人
咪覺得我哋全撚部white supremacy 囉

好難明？

呢個topic講咗大半年啦，連原作者都多謝香港人幫pepe洗白

扮乜撚野醒叫人唔好推pepe 啫，仲話外國唔係個個咁醒

得你一個on9咋

香港限用
美國唔用

我贊成為左佢地應該用少啲

sir this way

真係...無必要去做啲有風險嘅事
明明大把野可以講，甚至唔清楚嘅就直接唔好講

係twitter 唔係講緊香港issue 冇人會分你係咪香港人

Sir, this way!

唔好expect黑人日日追香港新聞

樓主智商係有點低

佛教左旋右旋都有用 納粹就一定右旋卐

Sir this way

樓主其實無錯
依啲公關嘢係要做好啲，免得有咩誤會或者唔好嘅印象美國依家打得好火滾
我哋圍内用都ok,文宣就唔好啦

You don’t understand US politics.

剩係靠連登仔國際戰線死得

你記Nazi嗰個係SS嘅重疊，咁會易記啲

人地pepe係另一個意思咪唔好用囉

唔明點解一點要用？
唔用就表達唔到？

多謝樓主善意提醒
暫時唔推pepe圖無壞

樓主pin #61 啦
應該好多人都誤解你意思明明已經講到好白

how about you shut the fuck up retard lmao

我唔撚理你圍內自己whatsapp tg用pepe

但推twitter就真係要小心

不如唔好人身攻擊先，你介唔介意講下，點解你唔認同喺國際戰線上避免用Pepe？

部份外國人知就當全世界人都知？
又有幾多鬼佬真係日日追香港？
用少陣pepe有乜撚問題

You wanna take it outside?
自己唔去理解下就攻擊人
你聰明極都有限啦on9仔

at least give some reasoning

Pepe the Frog creator kills off internet meme co-opted by white supremacists
Matt Furie concedes defeat after months of attempting to wrench back his ‘peaceful frog-dude’ who had been appropriated as a racist hate symbol

創作者話原意就唔係既，用唔用自行判斷

其實講真樓主同朋友解釋仲好

基本pepe已經變咗抗爭icon

連作者都高興香港抗爭者俾咗重新定義pepe 蛙

唔係個個上連登

就算上有幾多人聽樓主講

而且文化差異度度都有

有人都講咗十字架嘅事例

避得依樣又避唔到嗰樣

lol i'll post more pepe memes now so what? bite me asshole hahahaha

reasoning with retards????

見啲人話唔好政治潔癖啦又拉又乜 如果你係同班黑人講緊香港問題再講pepe代表啲咩就話冇野姐 屌你家下講緊人地美國嘅示威呀 咁係咪要跟番人地個套呀？用下腦尊重下人啦 仲係咁多人睇香港示威睇到上哂腦 要人地美國示威者理解你

FC 下先唔該

佛教可以係順時或逆時

正想講呢個
好多盲毛入盲屌水手樓主

btw樓主加油！

反轉架...

你唔做你隔離就有黑人wor

真心想問下各位

唔用PEPE icon=表達唔到句子意思？

例：

光復香港。

Vs

光復香港+ pepe.jpg

兩句都係同一個意思

而家係叫你係twitter comment美國示威po/同鬼佬討論美國示威個陣唔好用呀

重申：
有關美國嘅示威Twitter／美國戰線上
任何同香港無關嘅新聞
一律不用Pepe
重申：
有關美國嘅示威Twitter／美國戰線上
任何同香港無關嘅新聞
一律不用Pepe
重申：
有關美國嘅示威Twitter／美國戰線上
任何同香港無關嘅新聞
一律不用Pepe

的確係咁
要留意

呢個情況用點聯想到白人主義
我睇樓上仲以為你話唔好推非文宣pepe圖

我都想問
會唔會有機會相認到

樓豬係個NIGGA
肯定唔中意PEPE
唔好怪佢了

同意
正如有啲國家細路唔俾得人摸個頭，
你摸咗之後同佢解釋返，喺香港摸細路個頭係代表讚佢乖。
咁有撚用咩
人哋都有人哋套文化㗎嘛

Agger

我做到就唔撚洗開post啦

唔知佢係邊 做多幾年可能會撞到佢

佛教正反都有

有個日期驚唔驚呀

Push

夜深嘅連登

唔好當全世界人真係全部好關心香港嘅事啦

你最撚清高
全球黑人一撚定有裝TG follow 文宣IG
全球黑人一撚定知pepe係追求民主既象徵
唔係KKK 唔係 WHITE SUPREMACY
Pepeq係100% 民主之蛙
香港沉淪多得你條小學雞

應該冇誤解
樓主講到連關香港事都唔用得

撐樓主
玩Twitter 真係要小心啲

幫你推多下

Pepe原作者講嘅 有幾多美國人知？
Pepe對香港人嘅意義 有幾多美國人知？

而對美國人嚟講 pepe代表乜？
宜家我地tweet 受眾係邊個？
佢地會領悟到咩意思？

可能一開始有啲語癌講得唔清楚 在此道歉for不必要嘅誤解先

佢哋唔認同就唔用得？
又唔係香港人騎劫咗pepe，連個作者都出埋聲，有乜問題？點解要因為一小部份人唔認同就咁

樓主加油
成班連登仔都幼撚稚

好多白人好無知

樓上留言話所有人應該都知pepe喺香港有另外意思⋯會唔會太自我中心？

咁似睇過呢個po

連登仔本身就認同白人至上，你個美國海軍唔使搬美國套政治正確來，呢度唔 work

Pepe點解係白人至上？有冇人可以解釋

用小陣使死咩，國際線手足加油

火遮眼個時情緒唔會理智，唔會曬時間理解你出發點，係人都屌咗先算，何況Pepe係外國早就當係hate symbol

呢個鐘數唔多正常人
樓主有心
幫推

拉

嗰個係親衛隊標誌

全世界人都知？？
O RLY?

同一層次反問 咁點解你會知pepe解白人至上？

push

即係咁耐都睇唔到香港人用Pepe, 突然間又會睇到，解釋完又唔接受，呢啲叫蠻不講理。

你中意可以用架
貼個Pepe貼紙喺黑人個龜頭到都得
但人地對Pepe嘅理解同你唔同

你班仆街話要打國際線 搞友好關係要美國人支持
宜家美國搞緊George Floyd protest
美國文化入面 Pepe仲係defined as a racist symbol
Corrent protest 講緊anti-racism

你話有美國人知道香港pepe象徵民主
但都有人唔知咩係港版pepe
甚至未睇過香港示威新聞

你諗下果啲唔知港版pepe既美國人
見到你post一大段中文加個pepe icon 但 hashtag free hong kong
你估人地點諗
人地美國人第一時間聯想到香港人係支持racism呀

啲黑人見到你個Pepe icon 即刻skip你個story啦
搵鬼睇你post咩呀

你覺得多人知唔代表全部人都知

人哋知亦都唔代表人哋會認同/支持你嘅行為

一點？你個鐘較慢咗一個鐘？

睇樓主個底，
緊係清楚過連登仔睇嘅事物啦

宜家美國嘈緊racial equality
香港人post pepe係咪火上加油呀 用下腦啦

暫時唔好

呢個思路真係太跳躍
你話唔關香港事嘅野配pepe圖會比人誤解都叫有道理

唔夠你清呀
繼續用Pepe icon, tweet 黑警新聞 tag埋 free hong kong俾美國人睇

你google pepe佢個歷史先啦
wiki都有寫

因為岩岩真係有咁嘅事發生
同個黑人理論完先開post
佢叫我咪撚用Pepe

咪好似以前高登仔見到標題寫「家姐」就覺得係家姐潮文咁樣囉

國際戰線唔係只係得連登仔
仲有好多五毛小粉紅
佢地一定盡奶力借Pepe去唱衰香港人話香港人係歧視

點解會做到美軍。。。。

幾時黎救香港

人哋作者原意唔係咁樣

係歧視者用嚟做佢哋嘅symbol

細路仔唔識世界

同一道理香港人一時都接受唔到
陪左香港人成年既PEPE 原來係white supremacy
誤會就係咁發生

樓主好心提姐
都係想盡量避免有誤會姐

種族議題係美國有幾敏感唔洗講啦 冇咩野都唔好差隻腳落去啦

岩呀 個世界咁大 點可能全世界都圍住你轉

咩謬誤⋯⋯
自我審查唔係咁用...
我家陣又唔係要平反Pepe
你會唔會係人地家母面前用「吊你老母」鬧佢個細路？

唔好將一d好抽象、好象徵性既野當全世界都同你睇得一樣。文宣要打動人，唔係挑戰人。

其實外國真係好多人唔知pepe in HK既meaning ,真係要暫時避嫌 停用pepe

好多memes reference嘅作者都冇意用黎做歧視用途
好似之前 Do you know the way 果個red knuckle 咁
係啲人扮非洲黑人口音同clicking sound先搞到啲人要ban呢個meme 指呢個meme太撚racist

香港始終係多小學雞

sir, this way

就算係評論明尼蘇達州嗰單嘢 ，頂多都淨係集中於警暴問題同種族文化差異

爭啲忘記隻青蛙仔喺西方世界嚟講係最大禁忌

明明係Pepe俾班trolls攞咗嚟用
之前有一排連個掉轉嘅ok手勢都話係white supremacy
唔使咁上心

做乜鳩，幫你講說話仲踩返人

問題唔响 Pepe 度，而用一隻 Meme 公仔去回應別人咁嚴重嘅事件跟本係有問題，做得出嘅唔該自動退出國際戰線。

Racial Equality 重點唔係 Race, 係 Equality. 白人唔係大晒，但黑人都要講道理。香港人用Pepe算係文化差異，佢真心講 Equality 嘅話一定要尊重。

問題就係呢啲人畜無害嘅惡搞圖
畀呢班白人至上分子改造完之後就變成一堆極端右翼糖衣毒藥

做國際文宣要分清楚佢哋國家嘅政治生態如何

樓主講緊依家個邊咁大單野 敏感時期更加唔好用住 提醒下都要比連登仔屌

會因為用pepe就冇左既支持要黎都冇撚用

樓主
想入美軍 揀邊個branch好

屌唔好on9啦，外國人冇呢個責任同你分清楚，係咪唔撚明種族問題係外國幾咁敏感？

世界上唔係個個人都有同一個文化同教育背景
有啲人種好容易俾某啲嘢offend到
好似香港人 我地都唔想俾人話我哋Chinese/Ching chong/eat meow meow etc.
黑人從美國開發到Martin L King Jr 出現之前受盡白人歧視同虐待 到現時黑人都成日受到唔公平待遇

仲要Pepe曾經係white supremacy嘅symbol
係其中一個好易offend到黑人嘅symbol

美國人係好多人都支持香港人
但好多人住係suburban/cohntry side
活在純美國文化嘅世界
唔知香港發生緊咩事
就算知好多都懶得企出黎 佢地覺得唔關佢地事
仲有好多左膠大愛撚 又有LGBTQ community
未必知香港Pepe係同美版Pepe有相反意思
美國人出黎示威支持黑人
普遍認為Pepe係racist象徵
你亦都好難說服到佢地改變對Pepe嘅睇法
你post pepe出黎俾黑人睇 人地好難唔trigger

宜家美國咁多黑人同白人都出黎反歧視
佢地對所有言論/媒體變得愈來愈敏感
唔好expect個個都咁冷靜慢慢google 「HK PEPE meaning」

而家叫你咪撚喺人哋海外嘅話題度用呀

照用，吹咩？
你吹到有黑人朋友坐你隔離，咁點解唔自己同佢解釋？

頂 對唔住
睇post睇到頭痛get錯你意思
自隊一打

Tui

見你唔好用pepe姐 又唔係叫你唔好呼吸

呢啲做左有機會扣分 唔做實無事既咪忍讓下囉

Space Force
問Air force recruiter攞資料
SF宜家係AF分支

space force有咩玩

RECLAIM PEPE!

唔係個個連登仔都係咁諗
所以先想開po提下
本來黑人示威好快到尾聲
但宜家又有美國黑警射示威者
又出動埋National Guard去平息 好撚嚴重

爬文啦仆街

The U.S. Space Force is a military service that organizes, trains, and equips space forces in order to protect U.S. and allied interests in space and to provide space capabilities to the joint force. USSF responsibilities will include developing military space professionals, acquiring military space systems, maturing the military doctrine for space power, and organizing space forces to present to our Combatant Commands.

應該都係保護Satellites ISS之類
我都研究緊
可能遲啲可以射精上月球掛

不過香港示威咗成年

有好多symbol 都係用pepe

美國本土對於呢一隻公仔嘅睇法有冇改變？

利申：唔熟悉美國民情

訓醒未呀柒頭？五毛做緊嘢喇！

睇左陣短期內都似係meme feel

之前post左Pepe一段時間
好多美國人unfriend咗我
見佢地日日開開心心玩tiktok
Ignore我反tiktok嘅posts
個個反trump 支持黑人 支持Democratic

pishra

Sir, this way

真 無啲sense就唔好插口

不要說黑人
試試說nigga

如果冇一個大型覺醒嘅機會

其實好難令到佢哋變

死左膠真係無撚得救

Fine。

五毛真係五毛，張圖啲英文一睇就知唔係黑人搞

全世界都圍住香港轉

凌晨低級五毛又出曬黎

指邊個？

咪你囉

你爬撚咗文未啊柒頭

成個twitch 都white supremacy?

淨係Text to speech都玩死唔少 streamers 啦

唔明你呢句同pepe有咩關係

光復連狗

仲有無咩卡通唔用得？
驚有時用錯黎做meme圖

老實講真心唔明點解用少個pepe可以咁大反應，Emoji 多的是... 唔trival既野吹到好trival，點解唔避開少少就算

你講緊twitch定twitter

得Pepe
而家白人黑人種族之間咁多爭議
最多圍內用住先

咁人地了解美國當地人諗法喎
你又住美國？

用Emoji又屌
建議唔用Pepe一段時間又屌
連登仔真係好撚難服侍

你件野係bossini 買？

出少句聲冇人會當你戇鳩嫁喎

連登仔是世界的中心

go navy退左役喇

佢退咗喇？仲諗住上逐隻船慢慢起佢底

連登人完全無國際觸覺

而家唔係講香港人知唔知Pepe有雙重意義
而家係講緊外國人知唔知Pepe有雙重意義啊

你真係當香港新聞個個外國人都當Local news咁嚟睇
追到貼一貼咩

你連登人都唔知黑人被人打壓個歷史有幾耐有幾多喇
真係一D都唔識得諗
失望

年幾兩年前同佢傾好似仲係Maryland
準備退役半退休
而家唔知喇

其實有啲外國人連香港喺邊度都唔知
政治呢啲嘢小心啲謹慎啲
唔好將自己睇到咁大
無壞

我一早就覺得奇怪 做咩成日係4chan同twitch見到嘅pepe會變成抗爭圖案

4chan就出撚曬名right wing嘅 咁...

agger

因為係外國政治
喺呢個時勢用pepe symbol係有啲尷尬
宜家就係先唔好挑起任何一方仇緒
等佢地平息成個示威活動先
大家都想美國人聯合一齊打中共
宜家又唔係話要ban pepe
謹慎啲就唔會俾五毛左膠搵到位入

入黎其中一個原因係為咗同佢相認

睇來真係幾嚴重

要嚟都冇用以為自己係邊個
以為全世界真係好多人支持咩唔好唔記得美國遲啲仲要選總統

起底假膠低B 仔 block

On99 咩都要自我審查，做navy唔代表有腦

係咪真navy都唔知 九成都係啲凌晨出動既低級五毛黎

用自己既睇法夾硬塞落人地文化度
你先係真心on9 果個

唔撚識就咪撚乜都屆毛啦懵撚
人地五毛出緊文宣話香港人暴徒呀
自己開google 翻譯睇下人地講緊乜先啦 懵撚
你班戇鳩淨係識活喺自己世界 抗爭嘅時候又唔出嚟

㩒錯負皮推

黑人一黎logic 好弱
二黎好鬼敏感

煩過啲女人

叫你試下同啲發火女人解釋
你就明

我冇話我好撚有腦 我係想大家小心駛得萬年船
你咁撚醒就幫手打國際戰線啦 仲係到搵交嗌

睇到未？好多香港人本身就係 white worshiping，你用白人歧視黑人既理由來叫佢地唔用佢地覺得好撚得意既 meme 圖佢地根本唔會 care，甚至有人質疑你咁「反白人」係咪五毛

lm

香港人係肉便器就全世界都知
做咩都要理人感受
係唔駛理自己感受
人地講普通話你要用普通話答
人地講英文你就要用英文答
去到日本又要學定日文同人溝通

算啦 兒登勿認真

即係你個fd 死老豆
然後叫你唔好係人面前講住老豆乜乜乜
又叫自我審查？

睇時機講野啦大佬

睇到
一個meme公仔就睇清香港人有幾唔了解地球另一邊

樓主明顯高級五毛啦

YOU MEAN NIGGA?

咁用唔用NEGRO

咁Twitch 又right wing? 你無撚野呀智障..

無野
多講nigga

明知五毛網軍已經準備見位就入 係要整個缺口俾人打
無話唔得 on9啫 仲要pepe又唔係唯一表達既方式

各位
哩個「香港良心徐步高」係5毛嚟

Pepe 唔係香港整架咩

假設我係5毛，而大家睇完呢個po決定唔用pepe

五毛：「他媽的香港人支持白人至上」

點拆

負皮嘅答吓我好嘛

咪講事實

伍樓先生：「起初我地真係唔知 Pepe 代表白人至人主義，我地而家知道，但都唔覺得有咩問題，因為白人的確係最好人種，白人＞高等黃種人（香港人）＞黃種人＞低等黃種人（中國人）＝黑鬼 aka 力架

樓主 其實世界好大

解釋係你嘅責任

咪照講 但依家風頭火勢咪用囉你打國際戰線本身目的係想國際幫你 咁文宣推Twitter用返國際邏輯都合理呀
定你真係覺得鬼佬咁有國際視野 日日睇全球新聞

樓主話解釋完人哋唔認同喎
所以出po屌鳩香港人唔好用pepe

點解人哋唔認同唔係佢嘅問題
五毛：「連登係仇女仇富仇窮人仇黑人嘅壇」
咁係咪以後唔提得連登連豬連狗

樓主都唔好上嚟喇，你上嚟即係仇女仇富仇窮人仇黑人

有冇人整文宣圖講之前黑人係中國被歧視？
Eg 唔比入m記 廣場
仲有weibo話最討厭黑人
對比宜家話black live matters
Chinese style double standard

連登仔臥虎藏龍

推呢個

樓主呢下霸氣 但有埋日期小心為上

好撚型

其實左右都有
因為呢個所謂亞里安古符號係代表光明
喺啲古物入面左右都有

我知 世界好撚大
咁你又知唔知世界有幾大
一隻DDG船由美國東岸駛去西班牙需時多久？

各位睇路，暫停用啦

Be humble. OK?
留意返context, 一個月前呢句重係OK, 呢個黑人同白人內鬥緊, 唔好差隻腳落去
呢家我哋係Twitter同班5毛打緊，鬥緊邊個犯錯犯得最少

你唔信樓主，可以去Twitter問Solomon Yue

呀大佬，Twitter邊有分對與錯？
我淨係想Twitter國際線贏ja，其他野留返光復香港先諗啦

其他熱門posts啲連登仔醒目過呢個post頭幾頁班戇鳩仔

同佢隻揪啦屌你老母
係唔係香港人嚟㗎

真 一早pepe 個作者都話香港人比左新意義pepe

想打賤中共
為香港人爭光
我知我好傻好天真嬌
捱得過軍隊訓練都係因為想幫梁生周同學陳彥霖仲有其他義士報仇

你咁貼好易查到你係邊個

你叫得人黑鬼就已經唔尊重人啦

人地2米高 佢撳住我個頭我已經打唔到佢啦

呢排唔好用住 推

我記得有人po過 可以瘋狂push
琴日仲有個post講教育局歧視黑人

問題普遍大眾因為之前嘅故事未對Pepe改觀
就好似之前和理非同勇武2個terms岩岩出現 大家都要用時間去磨合 理解各方職責係咩
你唔可以expect 全美國人即刻理解到pepe嘅新意義
左膠可能會話 pepe曾經係white supremacy係事實
右膠都未必會接受pepe嘅新definition 想繼續用pepe歧視黑人
用唔係問題 但喺人地敏感時候仲用pepe 有大機會引起好多不必要嘅誤會

咁有冇得叫連仔del咗張圖

同溫層影響
留意香港嘅緊係知 但係好多人都冇留意香港

五毛要搵位入你佢大可以好似我咁po返我哋用過pepe嘅文宣，even我哋停咗唔再用pepe
你都識講，「解釋到黑人都明白為止」，個重點在於解釋，而唔係為咗避嫌而河蟹

pepe本身係冇意思，錯嘅係將white supremacy勾上pepe嘅人
香港人完全冇呢個意思，學你話齋pepe喺香港人眼中係代表freedom and democracy，所以我覺得有關香港嘅文宣可以繼續用pepe

連越南裔美國記者都會被人變左白人至上主義者啦

咁要推廣pepe 新意義先

呢家大把5毛出動
各位睇路

盡量唔好加入評論
有五毛出手抹黑就可以用澄清文宣圖

加油
終有一日香港要建軍

我明白你嘅意思 如果文宣做得足
美國人肯廣傳又普遍接受香港Pepe當然係好事
又可以死少啲腦細胞同班五毛鬥
我只係想提點大家
基於宜家不穩定嘅時勢
有得唔洗用pepe就盡量唔好用一兩日only
你都知硬係會有啲人借機煽風點火
我地可以用呢幾日集中主力推警暴同國安法

咪on9啦大部分人頂多知你有警暴

好多人姐係幾多人呀咪撚死撐啦用少個Pepe 你係唔撚係會死

[反國安法]"反詩"兩首

樓主張美軍圖唔見左？

係喎

你係咪唔識美國internet culture

pepe係個啲地方係派膠用
就係啲white supremacist，mainstream media同你依啲人個個認真咗就變左toxic

叫咗連仔del
保障返我身份
廢事因為班垃圾五毛搞到自己一身蟻

果張日內瓦公約卡係唔係其他國家都有㗎?

有班連登5毛重有日用力架
終於明點解
真係想陷連登於不義

唔怪之連登有班5毛係咁講力架
真係想陷連登於不義

Pushh
國際線手足要小心用

請教海軍巴打
目測目標距離，係無電子儀器情況下
有無方法可以計到

有 但係你首先要知到嗰樣嘢嘅高度
依個方法叫Stadiametric rangefinding
如果唔係都要用啲光學Rangefinder

為你致敬
你真係好型
講得出做得到
兒登仔講野唔好敢擺係心到

無
我好多nigga朋友的
比如樓主

我個職位冇cover呢個field
幫你唔到sorry

向你地致敬至真
我只係跟緊我個command做我為工 暫時都幫唔到香港
做到最多只係文宣 同同事解釋香港反送中示威
海外仲有好多香港人肯仆心仆命為香港人奮鬥
有NY4HK, HKDC, DC4HK, HKSAMB, LA4HK唔同州嘅香港人group一齊叫州長幫手支持制裁中共
你地唔好氣餒 做多啲運動 飲多啲水